澳門：一次性向本地僱員發放1.5萬援助金

澳門表示 林鄭去食屎

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

一次性發放3個月 共1.5萬
另加每一$5000電子消費卡

澳門：有廿三條就有錢，我地微辣得閒彈出彈入吸哂你地港豬錢，傻仔

林鄭:我減人工

澳門人真係

好撚葡萄

冇廿三條但講句野都俾人捉入差館

有無廿三條都好，人民沒有武器就是原罪

連登仔話：有23條，不了

大聲公都得

冇廿三條落個街都可以食胡椒噴霧

僱員

澳門：僱員冇糧出好慘 派俾僱員
香港：僱主冇糧出俾僱員 僱主好慘 派俾僱主

澳門雇主雇員都一樣有派
就算只是註冊了一個商號都萬五蚊收

又有葡國護照
神根公約
可以搬去其他歐盟🇪🇺
香港人食屎啦

最驚就係比較，一比就知香港政府衰到冇人有。